其實班狗夜晚點訓得著

親手射爆人地隻眼
打到人牙都甩埋都仲要向傷口施壓
近距離數射一班年青人嘅血肉之軀

我從來都唔喊
但啲新聞 真係睇到我眼濕濕

香港對我黎講一早死左
但到底 我要做啲乜嘢先可以幫助到佢地
保護到依班仲對香港有希望嘅年青人

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

其實更加證明我地反對條例係岩 未同化大陸都咁樣
通過後想反抗未出門都拉左或被自殺

唔單只狗，係香港人都今晚都唔會瞓得著

都無諗住瞓
個社會已經去到一個病態嘅地步
我以為自己已經夠仆街
但原來人性可以咁醜陋

而加個個星期日都訓唔著
Dllm 死黑警
可唔可以比香港人抖下

你平時打死隻曱甴會唔會訓唔著
唔好傻啦

你仆街啦 人地咁叫你又跟住講
人黎架

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

一早麻木左啦 無人性架

佢地既心情同納綷殺猶太人一樣

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你出去睇下其他post先啦
班仆街當食雞咋
打到你仆街仲爽
根本依家要做既係杯葛所有做狗既人同埋家庭

人地納稅主義 有民族嘅意味
仲要有希特拉強力加持

但香港班撚樣 係自發架
仲要打嘅係同一個地方出世 一齊成長嘅人

唔好睇小洗腦既威力